［叫春]你考成點 關我撚事咩

考完試 成撚日有個fd係咁話自己有考得好好

又tip 中題 又可以摞A 然後又笑鳩人地考得差

心唸:我想唔想知啊

自問成績唔好 所以對呢d有小小成績噶真系冇野好講

所以上黎叫下

字都唔識寫，你考得好唔好關我撚事咩